{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005695",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 진하 아만스테이"
    },
    "text": "ジンハアマンステイは2023年8月に新規オープンしたホテルです。 いらっしゃって楽しい悩みをしながら大切な人たちと幸せな時間を過ごしてください。 アーマンステイは常にお客様を第一に考えて快適な空間を維持するために最善を尽くします。 客室案内では全室禁煙で、無料Wi-Fiを提供すると案内しました。 また、基本規定では各部屋の入室基準と追加人数に対する追加料金が現場で決済されることをお知らせします。 オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動があり、払い戻しやキャンセルは規定によって異なる場合があります。 チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 事前に予約をしない場合、当日のご利用が難しくなる場合があり、未成年者及び男女同室での宿泊は制限されます。 未成年者は両親と一緒に入室可能であり、身分証明書を持参しない場合、利用制限と払い戻しはできません。 バーベキュー場の利用は事前に予約しない場合、利用が難しくなる場合があり、客室ごとに調理の利用可否が異なります。 ジャグジーを利用する場合、1回15,000ウォンの費用が発生します。",
    "QA": [
        {
            "question": "ジンハアマンステイはいつオープンしましたか？",
            "answer": "ジンハアマンステイは2023年8月に新規オープンしました。"
        },
        {
            "question": "ジンハアマンステイはどのようなホテルですか？",
            "answer": "ジンハアマンステイは快適な空間を提供するために努力しているホテルです。"
        },
        {
            "question": "ジンハアマンステイの客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ジンハアマンステイの客室は全室禁煙であり、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ジンハアマンステイの基本規定について教えてください。",
            "answer": "ジンハアマンステイの基本規定では、入室基準と追加人数に対する追加料金が現場で決済されることをお知らせしています。"
        },
        {
            "question": "ジンハアマンステイの料金には変動がありますか？",
            "answer": "ジンハアマンステイの料金はオンシーズンや特定日、祝日によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ジンハアマンステイのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ジンハアマンステイのチェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ジンハアマンステイは未予約で当日利用できますか？",
            "answer": "ジンハアマンステイは未予約の場合、当日の利用が難しい場合があります。"
        },
        {
            "question": "ジンハアマンステイで未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "ジンハアマンステイでは未成年者は両親と一緒に入室できますが、身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "ジンハアマンステイのバーベキュー場の利用方法を教えてください。",
            "answer": "ジンハアマンステイのバーベキュー場の利用は事前に予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ジンハアマンステイのジャグジーを利用するには費用がかかりますか？",
            "answer": "ジンハアマンステイのジャグジーを利用する場合、1回につき15,000ウォンの費用がかかります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 348,
        "QA": 484
    }
}